Sony xz2 買唔買得過？

見胃信信用卡優惠唔駛$2000

s845 平過 小米
衝啦

如果xa2 plus 就不了

眼大睇過龍原來真係XA2plus

之前2700都買得過

機身厚1厘米 成本字典咁
電又細狗也不屌